佐真奴=球盲探測器

上半季未適應到英超節奏
踢得一般正常
但下半季踢得幾好
然後一大班球盲屌佢0助攻
如果唔係西瓜恩敗家
佢至少有三四個助攻
最好笑係明明簡迪有幾場踢得唔好都可以賴落佐真奴到